！急！有冇人返緊ysl

如題
過幾日去interview 有咩要注意？洗唔洗化濃妝同埋會問啲咩
想知依家sales 人工幾多？

記得用佢地既product
咩佢地既袋 之類

之前有幾支唇膏 但係都dum曬